# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
# 
# Translators:
# 한성재, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-24 04:04+0000\n"
"Last-Translator: 한성재, 2022\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/yunity-1/teams/68631/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.13.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: karrot/activities/activity_types.py:5
msgid "Meeting"
msgstr "모임"

#: karrot/activities/activity_types.py:6
msgid "Pickup"
msgstr "픽업"

#: karrot/activities/activity_types.py:7
msgid "Distribution"
msgstr "분배"

#: karrot/activities/activity_types.py:8
msgid "Event"
msgstr "행사"

#: karrot/activities/activity_types.py:9
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: karrot/activities/activity_types.py:10
msgid "Task"
msgstr "업무"

#: karrot/activities/serializers.py:329
msgid "Must be a list"
msgstr "목록이어야 합니다"

#: karrot/activities/serializers.py:330
msgid "Must be a list with one or two values"
msgstr "하나 혹은 두 값의 목록이어야 합니다"

#: karrot/activities/serializers.py:331
msgid "Must pass start value"
msgstr "시작 값을 통과해야 합니다"

#: karrot/activities/tasks.py:77
#, python-format
msgid "Upcoming %(activity_type)s"
msgstr "예정된 %(activity_type)s"

#: karrot/activities/tasks.py:163
#, python-format
msgid "%(activity_type)s no longer available - %(date_time)s"
msgstr ""

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:4
#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:184
#: karrot/activities/templates/activity_notification.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s upcoming activities"
msgstr "%(group_name)s의 예정된 활동"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:188
msgid "Tonight"
msgstr "오늘밤"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:192
msgid "The day is not over, there are still activities to be done!"
msgstr "하루가 끝나지 않았습니다. 아직 해야 할 활동이 있습니다!"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:195
#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:223
msgid "You are signed up for"
msgstr "당신이 가입했습니다"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:200
#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:228
msgid "No-one is yet signed up for"
msgstr "아직 아무도 가입하지 않았습니다"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:205
#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:233
msgid "There is still space available for"
msgstr "이때 사용할 수 있는 공간이 아직 있습니다"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:218
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:259
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to\n"
"                            <strong>Activity notification</strong> emails for this group."
msgstr "당신이 이 그룹의 <strong>활동 알림</strong> 이메일을 구독하셨기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/activities/templates/activity_notification.html.jinja2:261
#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:222
#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:264
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:211
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:218
#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:231
msgid "Click here to unsubscribe"
msgstr "구독을 취소하려면 여기를 클릭하세요"

#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:4
#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:121
#: karrot/activities/templates/participant_removed.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Your activities for %(place_name)s changed"
msgstr ""

#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:122
msgid "The following activities are no longer available for you"
msgstr ""

#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:138
#, python-format
msgid ""
"Message from <a class=\"message-author\" href=\"%(url)s\" style=\"text-"
"transform: uppercase; text-decoration: none; font-weight: 700; color: "
"#4a982e;\">%(display_name)s</a>"
msgstr ""

#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:161
#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:219
#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:220
#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:219
#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:215
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you are a member of "
"<strong>%(group_name)s</strong>."
msgstr "당신이 <strong>%(group_name)s</strong>의 구성원이기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/activities/templates/participant_removed.html.jinja2:162
#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:220
#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:221
#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:220
#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:216
#, python-format
msgid "You can leave the group from the <a href=\"%(group_url)s\">group page</a>."
msgstr "<a href=\"%(group_url)s\">그룹 페이지</a>에서 그룹을 떠날 수 있습니다."

#: karrot/applications/api.py:29
msgid "You need to have a verified email address"
msgstr "이메일 주소를 인증하셔야합니다"

#: karrot/applications/api.py:38 karrot/groups/api.py:58
#: karrot/invitations/serializers.py:28 karrot/issues/serializers.py:122
msgid "You need to be a group editor"
msgstr "그룹 편집자가 되어야 합니다"

#: karrot/applications/api.py:46
msgid "You need to be the applicant"
msgstr "신청자가 되어야 합니다"

#: karrot/applications/api.py:54
msgid "Application is not pending anymore"
msgstr "지원서가 더이상 보류되지 않습니다"

#: karrot/applications/serializers.py:36
msgid "Application is already pending"
msgstr "지원서가 이미 보류 중입니다"

#: karrot/applications/serializers.py:41
msgid "You are already member of the group"
msgstr "이미 그룹의 구성원입니다"

#: karrot/applications/serializers.py:43
msgid "You cannot apply to open groups"
msgstr "당신은 공개 그룹에 지원할 수 없습니다"

#: karrot/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:4
#: karrot/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:168
#: karrot/applications/templates/application_accepted.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Your application to join %(group_name)s was accepted"
msgstr "%(group_name)s에 참가하기 위한 지원서가 수락되었습니다"

#: karrot/applications/templates/application_accepted.html.jinja2:186
#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:192
#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:193
#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:192
#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:188
#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:190
#, python-format
msgid "Visit %(group_name)s"
msgstr "%(group_name)s에 방문"

#: karrot/applications/templates/application_declined.html.jinja2:4
#: karrot/applications/templates/application_declined.html.jinja2:168
#: karrot/applications/templates/application_declined.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Your application to join %(group_name)s was declined"
msgstr "%(group_name)s에 참가하기 위한 지원서가 거절되었습니다"

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:4
#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:168
#: karrot/applications/templates/new_application.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(user_name)s wants to join %(group_name)s"
msgstr "%(user_name)s이(가) %(group_name)s에 참가하길  원합니다"

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:170
msgid "Questions asked by your group"
msgstr "그룹이 한 질문"

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:175
#, python-format
msgid ""
"You can edit the questions for new applications on the <a "
"href=\"%(group_edit_url)s\">group edit page</a>."
msgstr "<a href=\"%(group_edit_url)s\">그룹 편집 페이지</a>에서 새 지원서를 위한 질문을 편집할 수 있습니다."

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:177
#, python-format
msgid "Answers from %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s의 답변"

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:194
msgid "View applications"
msgstr "지원서 보기"

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:221
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>User "
"application</strong> emails for this group."
msgstr "당신이 이 그룹의 <strong>지원서</strong> 이메일을 구독하였기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/applications/templates/new_application.html.jinja2:225
#: karrot/conversations/templates/conversation_message_notification.html.jinja2:148
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:221
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:217
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly, <a href=\"%(conversation_url)s\">view it on "
"%(site_name)s</a>, or <a href=\"%(mute_url)s\">mute the conversation</a>."
msgstr ""
"이메일에 직접 답하거나, <a href=\"%(conversation_url)s\">%(site_name)s에서 보거나</a>, <a "
"href=\"%(mute_url)s\">대화를 음소거 하세요</a>."

#: karrot/conversations/api.py:92 karrot/conversations/api.py:310
#: karrot/conversations/api.py:506 karrot/conversations/serializers.py:281
msgid "You are not in this conversation"
msgstr "이 대화에 속하지 않았습니다"

#: karrot/conversations/api.py:101
msgid "You are not the author of this message"
msgstr "당신은 이 메시지의 작성자가 아닙니다."

#: karrot/conversations/api.py:110
#, python-format
msgid ""
"You can't edit a message more than %(days_number)s days after its creation."
msgstr "당신은 메시지가 생성된지 %(days_number)s 일부터는 편집하실 수 없습니다."

#: karrot/conversations/api.py:432
msgid "Must be first in thread"
msgstr "쓰레드에서 첫 번째여야 합니다"

#: karrot/conversations/api.py:435
msgid "You are not a participant in this thread"
msgstr "이 쓰레드에 참여자가 아닙니다"

#: karrot/conversations/emails.py:271
#, python-format
msgid "New message in your application to %(group_name)s"
msgstr "%(group_name)s에 보낸 지원서의 새로운 메시지"

#: karrot/conversations/emails.py:275
#, python-format
msgid "New message in application of %(user_name)s to %(group_name)s"
msgstr "%(user_name)s가 %(group_name)s에 보낸 지원서의 새로운 메시지"

#: karrot/conversations/emails.py:298
#, python-format
msgid "New message in membership review of %(user_name)s"
msgstr ""

#: karrot/conversations/emails.py:314
#, python-format
msgid "New message for offer %(offer_name)s in %(group_name)s"
msgstr "%(group_name)s에서 %(offer_name)s 제공품의 새로운 메시지"

#: karrot/conversations/serializers.py:283
msgid "This conversation has been closed"
msgstr "이 대화는 닫혔습니다"

#: karrot/conversations/templates/conversation_message_notification.html.jinja2:147
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to this conversation."
msgstr "당신이 이 대화를 구독하였기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/conversations/templates/mention_notification.html.jinja2:4
#: karrot/conversations/templates/mention_notification.html.jinja2:120
#: karrot/conversations/templates/mention_notification.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "You were mentioned by %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s에게 호출되셨습니다"

#: karrot/conversations/templates/mention_notification.html.jinja2:153
msgid "You are receiving this because you were mentioned."
msgstr "호출되셨기 때문에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/conversations/templates/mention_notification.html.jinja2:154
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly or <a href=\"%(conversation_url)s\">view it on "
"%(site_name)s</a>."
msgstr "이메일에 직접 답하거나 <a href=\"%(conversation_url)s\">%(site_name)s에서 보세요</a>."

#: karrot/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:133
msgid "In reply to:"
msgstr "이에 대한 답변:"

#: karrot/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:159
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to replies in this "
"conversation."
msgstr "당신이 이 대화의 답글을 구독하였기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/conversations/templates/thread_message_notification.html.jinja2:160
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly, <a href=\"%(thread_url)s\">view replies on "
"%(site_name)s</a>, or <a href=\"%(mute_url)s\">mute further replies</a>."
msgstr ""
"이메일에 직접 답하거나, <a href=\"%(thread_url)s\">%(site_name)s에서 답변을 보거나</a>, <a "
"href=\"%(mute_url)s\">답변을 음소거 하세요</a>."

#: karrot/groups/api.py:37
msgid "You are already a member."
msgstr "당신은 이미 구성원입니다."

#: karrot/groups/api.py:44
msgid "You can only join open groups."
msgstr "당신은 공개 그룹에만 참가할 수 있습니다"

#: karrot/groups/api.py:51
msgid "You cannot give trust to yourself"
msgstr "당신 스스로에게 신뢰를 할 순 없습니다"

#: karrot/groups/serializers.py:35
msgid "Unknown timezone"
msgstr "알려지지않은 시간대"

#: karrot/groups/serializers.py:43
msgid "Playground"
msgstr "놀이터"

#: karrot/groups/serializers.py:254
msgid "You are not in this group"
msgstr "이 그룹에 속하지 않았습니다"

#: karrot/groups/templates/default_application_questions.nopreview.jinja2:1
msgid ""
"Hey there! Before you can join our group we'd like to know a bit about you "
"and your motivation. Please tell us how you got to know about us and what "
"you wish to do here!"
msgstr ""
"어서오세요! 우리 그룹에 참여하시기 전에 우리는 당신과 당신의 그룹에 대해 알아야합니다. 어떻게 이 곳을 알게되셨는지, 또 무엇을 이 "
"곳에서 하고싶으신지 말씀해주세요!"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:4
#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "%(group_name)s weekly summary"
msgstr "%(group_name)s 주간 요약"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:170
msgid ""
"Hope you are having a good weekend! Here's a summary of what happened in "
"your group last week"
msgstr "좋은 주말 되시길 바랍니다! 그룹에서 지난 일주일동안 있었던 일들의 요약입니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:174
#, python-format
msgid "%(activities_done_count)s activities were done"
msgstr "%(activities_done_count)s개의 활동이 완료되었습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:176
msgid "no activities were done"
msgstr "완료된 활동이 없습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:180
#, python-format
msgid "%(activities_missed_count)s activities were missed"
msgstr "%(activities_missed_count)s개의 활동을 놓쳤습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:183
msgid "no activities were missed"
msgstr "놓친 활동이 없습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:189
#, python-format
msgid "%(new_user_count)s people joined the group"
msgstr "%(new_user_count)s명의 사람이 그룹에 참가했습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:197
#, python-format
msgid "%(feedbacks_count)s feedbacks were given"
msgstr "%(feedbacks_count)s개의 피드백이 주어졌습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:199
msgid "no feedback was given"
msgstr "피드백이 주어지지 않았습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:203
#, python-format
msgid "%(sent_messages_count)s messages were sent"
msgstr "%(sent_messages_count)s개의 메시지가 전송되었습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:205
msgid "no messages were sent"
msgstr "보내진 메시지가 없습니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:212
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:220
#, python-format
msgid "%(weight)s kg from <a href=\"%(store_url)s\">%(store_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(store_url)s\">%(store_name)s</a>에서 %(weight)s kg"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:234
msgid "Here's what was said last week"
msgstr "지난주의 대화입니다"

#: karrot/groups/templates/group_summary.html.jinja2:263
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>Weekly "
"summary</strong> emails for this group."
msgstr "당신이 이 그룹의 <strong>주간 요약</strong> 이메일을 구독하였기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/groups/templates/group_summary.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s updates for the week of %(day)s"
msgstr "%(group_name)s에서 %(day)s일동안 새로운 업데이트가 생겼습니다"

#: karrot/groups/templates/playground_public_description.nopreview.jinja2:1
msgid ""
"Welcome to **karrot**!\n"
"\n"
"Come in, click around and do whatever you feel like! :carrot: No need to worry, nothing can be broken here! :)\n"
"\n"
"All email notifications are disabled by default."
msgstr ""
"**Karrot**에 어서오세요!\n"
"\n"
"어서 와서 클릭하며 무엇이든 해보세요! :carrot: 아무것도 고장나지 않으니 걱정하실필요 없습니다! :) ^^\n"
"\n"
"모든 이메일 알림은 꺼진 상태입니다."

#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:4
#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:169
#: karrot/groups/templates/user_became_editor.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "You gained editing permissions in %(group_name)s!"
msgstr "%(group_name)s의 편집 허가를 얻었습니다!"

#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:172
msgid ""
"You've received enough trust from fellow group members to grant you "
"<strong>editing permissions</strong>. For example, you can now modify your "
"group, places and activities, or create new ones."
msgstr ""
"그룹 구성원으로 부터 <strong>편집 허가</strong>를 얻기 충분한 신뢰를 받으셨습니다. 이제 당신의 그룹, 장소, 활동을 "
"수정하거나 새로 생성할 수 있습니다."

#: karrot/groups/templates/user_became_editor.html.jinja2:178
msgid "Use your power wisely!"
msgstr "당신의 힘을 지혜롭게 사용하세요!"

#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:4
#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:169
#: karrot/groups/templates/user_got_role.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "You received a new role in %(group_name)s!"
msgstr ""

#: karrot/groups/templates/user_got_role.html.jinja2:172
#, python-format
msgid ""
"You received enough trust from fellow group members to now have the role: "
"%(role_name)s"
msgstr ""

#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:169
msgid "Hey, we're missing you!"
msgstr "어서와요, 당신을 그리워했습니다!"

#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:172
#, python-format
msgid ""
"It looks like you've not visited the\n"
"                            <a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a> group for over %(num_days_inactive)s\n"
"                            days."
msgstr ""
"<a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a>에 %(num_days_inactive)s일 넘게 "
"방문하시지 않은 것 같습니다."

#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.html.jinja2:177
msgid ""
"We've marked you as inactive, but you can reactivate by simply visiting the group\n"
"                            again."
msgstr "당신을 비활성으로 표시했습니다. 그룹에 다시 방문하는 것으로 간단히 활성화할 수 있습니다."

#: karrot/groups/templates/user_inactive_in_group.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s is missing you!"
msgstr "%(group_name)s이(가) 당신을 그리워했습니다!"

#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:4
#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:169
#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "You lost editing permissions in %(group_name)s!"
msgstr "%(group_name)s의 편집 허가를 잃으셨습니다!"

#: karrot/groups/templates/user_lost_editor_role.html.jinja2:172
msgid ""
"You don't have enough trust from fellow group members anymore to grant you "
"<strong>editing permissions</strong>."
msgstr "당신은 더이상 그룹 구성원에게 <strong>편집 허가</strong>를 가질 만큼 충분한 신뢰를 받지 못합니다."

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:169
msgid "Hey, we're really missing you!"
msgstr "어서와요, 당신을 정말 그리워했습니다!"

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:172
#, python-format
msgid ""
"It's been %(num_months_inactive)s months since we noticed you were inactive in\n"
"                            <a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(group_url)s\">%(group_name)s</a>에 비활성 상태임을 알린지 "
"%(num_months_inactive)s달이 지났습니다."

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:176
msgid "If you want to stay part of the group, just visit the group again!"
msgstr "만약 그룹에 남아있고싶다면 다시 그룹에 방문해주세요!"

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:204
#, python-format
msgid ""
"Otherwise we'll remove you from the group in %(num_removal_days)s\n"
"                        days."
msgstr "그렇지 않으면 %(num_removal_days)s일 안에 당신을 그룹에서 제거해 드리겠습니다."

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:228
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you are a member of <strong>%(group_name)s</strong>\n"
"                            ."
msgstr "당신이 <strong>%(group_name)s</strong>의 구성원이기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.html.jinja2:230
#, python-format
msgid ""
"You can leave the group from the <a href=\"%(group_url)s\">group page</a>\n"
"                            ."
msgstr "<a href=\"%(group_url)s\">그룹 페이지</a>에서 그룹을 떠날 수 있습니다"

#: karrot/groups/templates/user_removal_from_group.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(group_name)s is really missing you!"
msgstr "%(group_name)s이(가) 당신을 정말 그리워했습니다!"

#: karrot/invitations/api.py:26
msgid ""
"Invitation to this email address was sent recently, wait before resending"
msgstr "최근 이 이메일 주소로 초대가 전송되었으니 다시 전송하기 전에 잠시만 기다려 주세요"

#: karrot/invitations/serializers.py:20
msgid "An invitation has already been sent to this e-mail address"
msgstr "이미 이메일 주소로 초대가 전송되었습니다"

#: karrot/invitations/serializers.py:26 karrot/issues/serializers.py:120
#: karrot/offers/serializers.py:108
msgid "You are not a member of this group."
msgstr "당신은 이 그룹의 구성원이 아닙니다."

#: karrot/invitations/serializers.py:33
msgid "User is already member of group"
msgstr "사용자가 이미 그룹의 구성원입니다"

#: karrot/invitations/serializers.py:41
msgid "Email could not be sent"
msgstr "이메일이 전송될 수 없습니다"

#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:4
#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "Invitation to join %(group_name)s"
msgstr "%(group_name)s에 초대하기"

#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "You're invited to join %(group_name)s!"
msgstr "%(group_name)s이 당신을 초대했습니다!"

#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:176
#, python-format
msgid ""
"%(invited_by_name)s invited you to join the \"%(group_name)s\" community on "
"%(site_name)s!"
msgstr "%(invited_by_name)s가 당신을 %(site_name)s의 %(group_name)s에 초대했습니다!"

#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:177
msgid "If you'd like to join, please click the link below:"
msgstr "만약 참가를 원하신다면 아래의 링크를 클릭해주세요:"

#: karrot/invitations/templates/emailinvitation.html.jinja2:190
msgid "Follow the invitation"
msgstr "초대에 응합니다"

#: karrot/issues/api.py:18
msgid "Can only modify vote for ongoing issues"
msgstr "진행중인 쟁점의 투표만 수정할 수 있습니다"

#: karrot/issues/serializers.py:13
msgid "You need to provide a score for all options"
msgstr "모든 옵션에 점수를 매겨야 합니다."

#: karrot/issues/serializers.py:39
msgid "Provided option is not part of this voting"
msgstr "제공된 옵션은 이 투표에 포함되지 않습니다"

#: karrot/issues/serializers.py:44
msgid "Provided score is outside of allowed range"
msgstr "매겨진 점수는 허용 범위를 넘어섰습니다"

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:4
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:168
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "The membership review of %(affected_user_name)s continues"
msgstr ""

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:169
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:169
msgid ""
"The result of the last voting round is to continue discussion and start "
"another round of voting."
msgstr "지난 투표의 결과가 의논되고있으며 또다른 투표가 시작됩니다."

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:170
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:170
#, python-format
msgid "The new voting round ends at %(expiry_date)s."
msgstr "새로운 투표가 %(expiry_date)s에 종료됩니다."

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:183
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:183
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:190
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:190
msgid "View discussion"
msgstr "의논 보기"

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued.html.jinja2:210
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:217
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>Membership "
"Review</strong> emails for this group."
msgstr ""

#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:4
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.html.jinja2:168
#: karrot/issues/templates/conflict_resolution_continued_affected_user.subject.jinja2:1
msgid "Your membership review continues"
msgstr ""

#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:4
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:168
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "A membership review was started for %(affected_user_name)s"
msgstr ""

#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:176
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:176
msgid "You can discuss the topic and give your opinion in the voting."
msgstr "주제에 대해 의논하고 투표에 옵션을 추가할 수 있습니다."

#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution.html.jinja2:177
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:177
#, python-format
msgid "This voting round ends at %(expiry_date)s."
msgstr "투표가 %(expiry_date)s에 종료됩니다."

#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:4
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.html.jinja2:168
#: karrot/issues/templates/new_conflict_resolution_affected_user.subject.jinja2:1
msgid "A review of your membership was started"
msgstr ""

#: karrot/offers/api.py:34
msgid "You are not the owner of this offer"
msgstr "당신은 이 제공 항목의 주인이 아닙니다"

#: karrot/offers/api.py:93
msgid "You can only archive an active offer"
msgstr "활성화된 제공 항목만 기록하실 수 있습니다"

#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:4
#: karrot/offers/templates/new_offer.subject.jinja2:1
#, python-format
msgid "%(user_name)s created a new offer %(offer_name)s"
msgstr "%(user_name)s이(가) 새로운 제공품인 %(offer_name)s을(를) 생성했습니다"

#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:186
#, python-format
msgid "%(user_name)s created a new offer"
msgstr "%(user_name)s가 새로운 제공품을 생성했습니다"

#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:203
msgid "View offer"
msgstr "제공 항목 보기"

#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:230
msgid ""
"You are receiving this because you are subscribed to <strong>New "
"Offer</strong> emails for this group."
msgstr "당신이 이 그룹의 <strong>새 제공 항목</strong> 이메일을 구독하였기에 이 알림을 받았습니다."

#: karrot/offers/templates/new_offer.html.jinja2:234
#, python-format
msgid ""
"Reply to this email directly, <a href=\"%(offer_url)s\">view it on "
"%(site_name)s</a>, or <a href=\"%(mute_url)s\">mute the conversation</a>."
msgstr ""
"이메일에 직접 답하거나, <a href=\"%(offer_url)s\">%(site_name)s에서 보거나</a>, <a "
"href=\"%(mute_url)s\">대화를 음소거 하세요</a>."

#: karrot/places/place_statuses.py:6
msgid "Created"
msgstr ""

#: karrot/places/place_statuses.py:7
msgid "Negotiating"
msgstr ""

#: karrot/places/place_statuses.py:8
msgid "Active"
msgstr ""

#: karrot/places/place_statuses.py:9
msgid "Declined"
msgstr ""

#: karrot/places/place_types.py:5
msgid "Unspecified"
msgstr "기타"

#: karrot/places/place_types.py:6
msgid "Store"
msgstr "저장소"

#: karrot/places/place_types.py:7
msgid "Sharing Point"
msgstr "공유 부분"

#: karrot/places/place_types.py:8
msgid "Meeting Place"
msgstr "모임 장소"

#: karrot/places/place_types.py:9
msgid "Restaurant"
msgstr "식당"

#: karrot/places/place_types.py:10
msgid "Market"
msgstr "가게"

#: karrot/places/serializers.py:311
msgid "Set at least one week in advance"
msgstr "적어도 일주일 전에 미리 설정해주세요"

#: karrot/places/serializers.py:314
#, python-format
msgid "Do not set more than %(count)s weeks in advance"
msgstr "%(count)s주 이상 미리 설정해선 안됩니다"

#: karrot/places/serializers.py:373
msgid "You are already subscribed to this place"
msgstr "이미 이 장소를 구독하셨습니다"

#: karrot/subscriptions/receivers.py:828
msgid "Push notifications are enabled!"
msgstr ""

#: karrot/userauth/api.py:105 karrot/userauth/serializers.py:102
#: karrot/userauth/serializers.py:151 karrot/userauth/serializers.py:172
#: karrot/userauth/serializers.py:202 karrot/userauth/serializers.py:224
msgid "We could not send you an e-mail."
msgstr "이메일을 보내드릴 수 없습니다."

#: karrot/userauth/permissions.py:6
msgid "Mail is already verified."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#: karrot/userauth/serializers.py:25
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "제공된 자격증으로 로그인할 수 없습니다."

#: karrot/userauth/serializers.py:89 karrot/userauth/serializers.py:189
msgid "Similar e-mail exists: "
msgstr "비슷한 이메일이 존재합니다:"

#: karrot/userauth/serializers.py:126
msgid "Verification code is invalid"
msgstr "인증 코드가 유효합니다"

#: karrot/userauth/serializers.py:130
msgid "Verification code has expired"
msgstr "인증 코드가 만료되었습니다"

#: karrot/userauth/serializers.py:165 karrot/userauth/serializers.py:183
msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: karrot/userauth/serializers.py:216
msgid "Unknown e-mail address"
msgstr "확인되지 않는 이메일 주소"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:4
#: karrot/users/templates/accountdelete_request.subject.jinja2:1
msgid "Request to delete your account"
msgstr "계정 삭제를 요청하세요"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "You requested to delete your account on %(site_name)s!"
msgstr "당신이 %(site_name)s에서 계정 삭제를 요청했습니다!"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:176
msgid ""
"We're sad to hear that you want to delete your account, could we have done "
"anything better?"
msgstr "계정을 삭제하신다니 정말 아쉽습니다. 더 좋은 방법이 있지 않을까요?"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:177
msgid "Anyhow, you can finish the deletion by clicking the link below:"
msgstr "아래의 링크를 눌러 삭제를 완료할 수 있습니다:"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:190
msgid "Delete your account"
msgstr "계정 삭제"

#: karrot/users/templates/accountdelete_request.html.jinja2:203
msgid "If you changed your mind, you can simply ignore this e-mail."
msgstr "만약 생각이 바뀌셨다면 이 이메일을 무시하실 수 있습니다"

#: karrot/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:4
#: karrot/users/templates/accountdelete_success.subject.jinja2:1
msgid "Account successfully deleted"
msgstr "계정이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: karrot/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "Your account on %(site_name)s was successfully deleted!"
msgstr "%(site_name)s에서 당신의 계정이 성공적으로 삭제되었습니다!"

#: karrot/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:176
msgid ""
"We're still sad that you saw it necessary to delete your account, but we're "
"happy to tell you that your request was met without any problems."
msgstr ""
"계정 삭제를 필수적인 일로 보시는 것 같아 정말 아쉽습니다. 하지만 당신의 요청이 문제없이 처리된 것을 알리게 되어 기쁨니다."

#: karrot/users/templates/accountdelete_success.html.jinja2:177
msgid "Goodbye!"
msgstr "안녕히가세요!"

#: karrot/users/templates/changemail_request.html.jinja2:4
#: karrot/users/templates/signup.html.jinja2:4
msgid "Please verify your email"
msgstr "이메일을 인증해주세요"

#: karrot/users/templates/changemail_request.html.jinja2:169
#, python-format
msgid ""
"You requested to change your email address from %(old_email)s to "
"%(new_email)s"
msgstr "당신이 이메일 주소를 %(old_email)s에서 %(new_email)s로 수정하길 요청했습니다"

#: karrot/users/templates/changemail_request.html.jinja2:180
#: karrot/users/templates/signup.html.jinja2:176
msgid "Please click the following link to confirm your email:"
msgstr "이메일을 확인하기 위해 뒤의 링크를 클릭해주세요:"

#: karrot/users/templates/changemail_request.html.jinja2:193
#: karrot/users/templates/signup.html.jinja2:189
msgid "Verify your email address"
msgstr "이메일을 인증하세요"

#: karrot/users/templates/changemail_request.html.jinja2:206
#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:203
msgid ""
"If you did not request this change, you can safely ignore this message."
msgstr "만약 이 수정을 요청하지 않으시려면 이 메시지를 무시해도 됩니다."

#: karrot/users/templates/changemail_request.subject.jinja2:1
#: karrot/users/templates/signup.subject.jinja2:1
msgid "Please verify your email address"
msgstr "이메일을 인증해주세요"

#: karrot/users/templates/changemail_success.html.jinja2:4
msgid "Your email address changed"
msgstr "당신의 이메일 주소가 수정되었습니다"

#: karrot/users/templates/changemail_success.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "Your email address on %(site_name)s changed!"
msgstr "%(site_name)s에서 당신의 이메일 주소가 수정되었습니다!"

#: karrot/users/templates/changemail_success.html.jinja2:176
#, python-format
msgid "Your new email address is %(new_email)s."
msgstr "당신의 새 이메일 주소는 %(new_email)s입니다."

#: karrot/users/templates/changemail_success.subject.jinja2:1
msgid "Your email address changed!"
msgstr "당신의 이메일 주소가 수정되었습니다!"

#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:4
#: karrot/users/templates/passwordreset_request.subject.jinja2:1
msgid "Request to reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정 요청"

#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "You requested to reset your password for %(site_name)s"
msgstr "당신이 %(site_name)s의 비밀번호를 재설정하길 요청했습니다"

#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:176
msgid "Did you forget your password? No problem!"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요? 걱정하지마세요!"

#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:177
msgid "Click this link to change it:"
msgstr "수정을 위해 링크를 클릭하세요:"

#: karrot/users/templates/passwordreset_request.html.jinja2:190
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: karrot/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:4
#: karrot/users/templates/passwordreset_success.subject.jinja2:1
msgid "New password set!"
msgstr "새 비밀번호가 설정되었습니다!"

#: karrot/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "You set a new password for %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s의 새로운 비밀번호를 설정했습니다"

#: karrot/users/templates/passwordreset_success.html.jinja2:176
msgid "Your password has been successfully changed!"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다!"

#: karrot/users/templates/signup.html.jinja2:168
#, python-format
msgid "Thank you for signing up to %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s에 가입해주셔서 감사합니다"

#: karrot/users/templates/signup.html.jinja2:202
msgid ""
"You can safely ignore this message if it wasn't you who signed up at our "
"service using this email address."
msgstr "이 이메일 주소로 저희 서비스에 가입하신 것이 본인이 아니시라면 이 메시지는 무시하셔도 됩니다."

#: karrot/utils/validators.py:10
#, python-format
msgid "%(value)s is a reserved name"
msgstr "%(value)s는 예약된 이름입니다."
